有無人去食飯會叫個廚師岀黎？

如果佢係靚仔/女 就射到成褲精咁食飯
如果唔係就罵佢 反正佢樣衰煮咩都唔會好食

痴撚線

會呀 會呀
重會叫埋洗碗果個出黎

唔記得放link

高級既好似會, 不過我無試過